日本同俄羅斯人口原來不相伯仲

都係1億5左右

大日本帝國真係不容忽小呀呀呀呀

俄羅斯成個西伯利亞 應該少人過香港

3/4都係西伯利亞凍土

啱啱google左
2017有3317萬人，7成人住城市
其實西伯利亞無連登仔想像中咁少人

日本唔係得一億二千六百萬咩？

大約都係1億2 3咁，但係兩邊土地相差好似係20幾倍

日本原來都係大國黎

亞洲不嬲多人口大國
南亞更甚

都唔係「原來」架啦, 日本係全球第三大經濟體.... 本身第二大, 好耐嘅事

咪睇少日本,人口多過英國架

其實香港 一個城市有 700萬人口算係好多

外國好多國家既城市都係得 兩三百萬人口

不過香港有一半都係 大陸新移民

其實 歐洲無一個國家既人口比日本多

北海道就少人過香港

日本論面積同人口其實都係世界前列，人口全球11，面積全球61
只係拍埋中國同俄羅斯兩個超大國家先覺得好少

淨係東京首都圈已經有3700萬人口，等於半個英國/法國人口，同整個加拿大一樣多人

日本以城市計得東京都多人過香港
以縣計都係得3個縣人口多過香港

日本就黎絕種
但係未聽過戰鬥民族有問題

一路以為得幾千萬

其實人口老化呢個問題, 全世界都有
唔止日本

之前去旅遊聽個導遊講
俄羅斯一樣有呢個問題
後生唔肯生仔+移民政策極難=人口老化
加上勁多後生女用閪移民去發達國家(日本支那同歐洲最多)
令到俄羅斯出現人口減少
近年先開放返少少移民政策
但都只限獨聯體國家，其他國家嘅人就算配偶係俄羅斯人都勁難入籍

屌用西移民真係必勝

真 真又好假又好
比你屌兩年拎passport

支那都發達國家

不過俄羅斯又唔易吸引外國人才，除咗女既質素

俄羅斯人 好排外

成日有亞洲人 在俄羅斯被人打

邊個敢移民去

而家仲有冇光頭黨

原來
你係再世拿破崙

諗起之前木耳個post
成班嫁到日本嘅蛾妹討論幾時離婚先唔影響永居

其實俄羅斯都一路人口負增長，都係絕種高危民族
而且日本係發達國家（世界第3大經濟體，人均收入名列前茅），如果肯開放移民都會好多人想去（例如日本好多越南外勞）
但俄羅斯係窮國（人均年收入只有usd$10k左右），天氣又凍，肯開移民去補充勞動力都有困難

點解你會有錯覺支那係發達國家？
發達國家用人均gdp黎決定，支那（人均gdp只有usd10k左右，世界排名六十幾）只係發展中國家咋

俄羅斯經濟總量 同一個廣東省差不多
再加上產量落後，人口跟落上

所以只係保持現有領土其實都已經好吃力
唔好話班俄國係美國最大威脅的人
成日ＦＦ俄國想佔領西歐

其實日本人口規模咁大、領土相對咁少都可以成為發達國家根本就係奇蹟

最奇蹟嗰樣嘢係1945年先打完仗, 喺全港廢墟嘅情況下淨係用咗唔夠20年完成重建兼舉辦奧運會, 其實真係好撚癲

所以日本一直都鐘意內銷
好多年前已經玩緊內循環

俄佬由冷戰果期已經經濟差，但人地軍事能力勁過全球20%GDP既支那多多聲

韓國領土仲少啦，佢地仲誇張喎
日本明治維新開始追西歐，韓國1950-60年仲係窮撚、衰撚過菲律賓、馬來西亞

吓日本幾時有咁撚多？
我仲以為好似韓國嗰啲幾千萬

朝鮮難民好似冇咩野

70年代已經過億
清幾歲

韓國果陣係全球最窮國家之一
當然講緊南韓

支那吹奏既抗美援朝令
日本經濟急速復蘇
南韓有美軍駐守
美國原本唔保台灣後來因韓戰而戰略上保護台灣
隔離有北韓痴線政權擁核，依幾十年都要輸血俾北韓
蘇聯有契弟分擔對抗美國既壓力
毛魔個仔食蛋炒飯
中國死幾倍軍人

然後中國吹奏自己成最大贏家

唔係ff 啱啱先食完克里米亞

人地一個縣咁7大，我地800萬人得豆潤咁大既地方

俄羅斯超排外。。。。。。

人均年收入10k美金其實唔算好窮
好多歐洲國家都係咁上下
你用香港睇全世界，乜都窮。。。。。。

南韓都有5千幾萬，版圖仲細個日本，其實都算好多人唔怪得韓仔可以遍佈全球

日本仔自70年代已經係世界第二大經濟體，係10年前先被中國爬頭（當然人均仲係贏好多），你點解會用原來

日本大過英國

sor係人口大國，真係估唔到有咁撚多人以前淨係知成日話咩日本就黎沉，日本人鍾意周圍混血乜乜乜，唔怪得之點解咁多人口從事av行業，初時都係度諗有無咁多女人呀

睇下生育率
香港 南韓 台灣都係地獄級
日本屌打以上三個
不過香港同台灣都有吸新移民補充
南韓唔清楚

俄羅斯8成地都唔啱人住

FYI, 歐盟平均usd35k

From Wiki, 英法德>40k, 西班牙意大利係歐豬國（俾中文媒體講到無錢開飯）>30k，連東歐傳統窮國羅馬尼亞都有usd13k

Usd10k係講緊墨西哥咁既level

俄羅斯出生又係好低，仲要男女比例超級無敵平失衡

有d歐洲小國連500萬人口都冇

唔好話城市
美國都有好多個州人口少過香港